ig0 followers

Ig 0 followers 會唔會好奇怪？啲人話唔用ig 會跟唔上時代步伐，即係吸收資訊啦，同YouTube 1樣。咁平時我哋睇youtube 都唔一定要upload 片先用得。我覺得反正都唔up 野，無謂比人follow 之後就太care follower 人數。咁諗會唔會好奇怪？

你個ig咩名等我來follow你

性暗示